一人一條街名同地區不符嘅街

我先
柴灣角街 喺荃灣

西貢街 上海街 山東街

英皇道 冇英皇

西洋菜街冇西洋菜 花園街冇花園 太子道冇太子 厚福街冇人福街

戲院街冇戲院

大埔道

川龍街

咪係沙田坳囉

斷開左姐

大埔公路咁多段 青山公路都唔係青山

油街 油都冇滴

黃大仙jj

打鼓嶺道

詩歌舞街

摩星領其實係點

Same here

係山上面 仲有沙田坳村 係慈雲山中電站對面

九龍城

皇后大道無皇后

深灣道

深灣路

一係係深灣 一個唔係

牛津道
蘭開夏道

金錢路

長知識

曲街...成條街都唔曲

冇皇宮

以為金融街啲fd

曲街係直既

大埔道應該最多人搞錯

古洞金錢果度

青山公路得一part係青山
即係依家屯門

大埔道

太子上面

銅鑼灣山路
喺大圍

深圳街

藍田街！
銅鑼灣村！

南京街 東京街

打鼓嶺道唔喺打鼓嶺，喺九龍城

岩岩想講

銅鑼灣村

Btw 好多人唔識分大埔公路同大埔道

曲街
好直

學校係附近？

銅鑼灣村好似喺沙田？

廣東道
北京道

係